# Veit.Abra.Model.Bustransaction
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**Comment** | **string** | Poznámka | [optional] 
**Closed** | **bool?** | Uzavřeno [persistentní položka] | [optional] 
**DateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum zahájení [persistentní položka] | [optional] 
**DisplayParent** | **string** | Nadřízený(zobr.) | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**PrefixCode** | **string** | Prefix kódu | [optional] 
**BodyCode** | **string** | Číslo kódu | [optional] 
**SuffixCode** | **string** | Sufix kódu | [optional] 
**PlannedEndDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Pl.datum ukončení [persistentní položka] | [optional] 
**Approved** | **bool?** | Schváleno [persistentní položka] | [optional] 
**ExtendedControl** | **bool?** | Rozšířené řízení [persistentní položka] | [optional] 
**MasterSolverRoleID** | **string** | Vedoucí; ID objektu Role [persistentní položka] | [optional] 
**ProcessState** | **int?** | Stav [persistentní položka] | [optional] 
**Priority** | **int?** | Priorita [persistentní položka] | [optional] 
**PlannedCostsOther** | **double?** | Ostatní pl.náklady [persistentní položka] | [optional] 
**PlannedRevenuesOther** | **double?** | Ostatní pl.výnosy [persistentní položka] | [optional] 
**PlannedCostsTotal** | **double?** | Pl.náklady [persistentní položka] | [optional] 
**PlannedRevenuesTotal** | **double?** | Pl.výnosy [persistentní položka] | [optional] 
**IssuedOfferID** | **string** | Nabídka vydaná; ID objektu Nabídka vydaná [persistentní položka] | [optional] 
**InvoicingType** | **int?** | Způsob fakturace [persistentní položka] | [optional] 
**FixedAmount** | **double?** | Fakturovat [persistentní položka] | [optional] 
**CheckActivityVsSources** | **int?** | Kontrola role [persistentní položka] | [optional] 
**FinalizationState** | **double?** | Procento dokončení [persistentní položka] | [optional] 
**PlannedCostsAllTotal** | **double?** | Celk.plán.nákl. | [optional] 
**PlannedRevenuesAllTotal** | **double?** | Celk.plán.výnosy | [optional] 
**PlannedProfitTotal** | **double?** | Plánovaný zisk | [optional] 
**PlannedProfit** | **double?** | Plánovaný zisk vč.podřízených | [optional] 
**ProcessStateAsText** | **string** | Stav | [optional] 
**InvoicingTypeAsText** | **string** | Způsob fakturace | [optional] 
**CheckActivityVsSourcesAsText** | **string** | Kontrola role | [optional] 
**ParentID** | **string** | Nadřízený; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**ClosingDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum uzavření [persistentní položka] | [optional] 
**PlannedCostsSubTree** | **double?** | Plán.nákl.za podřízené obch.případy | [optional] 
**PlannedRevenuesSubTree** | **double?** | Plán.výnosy za podřízené obch.případy | [optional] 
**FinalizationStateSub** | **double?** | Proc.dokončení podřízených obch.případů | [optional] 
**Links** | [**List&lt;Bustransactionlink&gt;**](Bustransactionlink.md) | Návaznosti na před.obch.příp.; kolekce BO Návaznosti obchodního případu [nepersistentní položka] | [optional] 
**CheckPoints** | [**List&lt;Bustransactioncheckpoint&gt;**](Bustransactioncheckpoint.md) | Kontrolní body; kolekce BO Obchodní případ - kontrolní bod [nepersistentní položka] | [optional] 
**Sources** | [**List&lt;Bustransactionsource&gt;**](Bustransactionsource.md) | Zdroje; kolekce BO Obchodní případ - zdroj [nepersistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

